全部有槍 full gear 全副武裝 既人 究竟要乜人撐？？？？？？？？？？

劉馬車撐

咦
又係喔
條強姦犯入獄未？？
執完條女 冇曬消息？

希望佢繼續大陸坐